[認真]究竟邊個我屋企入面？

是咁的
啱先同細佬出去食飯
出去之前我地無關到音響
音響盞燈發出藍色光
一關燈成個客廳都充滿住藍色光
（屋企人去左旅行 得我同細佬係屋企）
之後我地就由得佢出門口
結果啱先返黎
見到盞燈熄左
原來音響連去拖吧個掣熄左
但出門口前係開著緊。。。

其實之前零晨都有聽到腳步聲
同埋咁掣聲
仲要屋企人訓緊教
我一開門
啲聲又無哂。。。

利申：屋企有兩個小閣樓（唔知點形容好，總之）
一個勉強可以放到一個人
另一個勉強可以放到四個人

等等 放圖

你望下你後面

不安 不安

又話七月過咗嘅

唔好咁啦
嚇死我

大叫以家放臭蛋滅蟲 屬豬屬牛屬羊擰咩面 然後鎮大門走

咁恐怖嘅

聽講以前個閣樓住過人
所以毎次望去個道
都覺得有人望緊我

打開嚟睇下囉

你終於發現啦
你依家望下廚房，望下啲刀放好未

如果真係有隻咁q無聊既鬼其實都冇咩好驚

真係嚇死我
之前聽到腳步聲都話可以呃自己幻覺姐
但呢一次真係太誇張

係鬼都無咁驚
係人先恐怖

臭死間屋

啲藍色光搞到我訓唔到覺仲好講
好心幫你熄咋

btw wifi密碼係幾多 data就黎用完

我都好想同自己講

唔好意思攪到你訓唔到
如果係巴打絲打都唔驚
最驚係痴線佬

開過 不過有啲位頂住左開呂到

我頂住，你梗係開唔到啦

雖然知道係
但係條件反應下去左廚房睇
放好啦

會啱會係比人爆格

唔

咪幾好有隻鬼幫你節省電力
免費smart home

火攻啦

試下係兩個閣樓既門外面貼張紙，如果見到撕開左的話，恭喜晒

之前返工好攰
一返屋企就訓著左門都無閂

之後起身先知道門成日無閂到...
不過見周圍無咩動靜
就當咩事都無發生過

曼德拉效應

幫你慳電野 冇野既

同埋呢D叫閣樓咩?

啱
如果咁諗隻鬼都幾善良
幫我慳返啲電費

為何喝過那咖啡杯 無故失蹤了

用火攻聽日實上新聞

有腦 但如果係我一定唔敢做

呢個方法絕
但係都唔太夠膽做

應該唔會咁啱得咁橋掛...

陰謀論

試下啦

得你有奇怪既感覺？屋企人呢？

所以話我唔知點形容
雜物房?

俊雄

真係防不勝防

伸塊鏡入去照下

點架 一針見血又唔敢做

我真係唔敢
但係呢個方法幾好

諗起呢個

無膽做

你快啲睇下啲衣櫃 啲窗有冇開左

睇標題已經嚇撚到仆街

淘過殺虫噴霧係閣樓下面噴乜都死啦

好撚不安

樓主有冇睇過林嘉欣套怪物？

就係呢單，條囡足足住左半年先比人發現。個屋主仲話成日覺得雪櫃既野無左半，但係以為自己記錯。
同樓豬一樣

好似係
最多有時大家都聽到啲刀具丶杯跌落地下嘅聲音
不過都司空見慣...

頂

龍璟風

呢個方法值得一試

樓主你個名

假膠到呢 講到幾多疑點又唔去搵答案

隊部手機入去影好過

我會試下

咁都冇反應 你屋企都幾好住下

我之前一睇片就諗起個兩間雜物塞

想知詳細d 唔敢睇

落汗

好似無

對唔住
可能係我自己嚇自己姐

我都想咁諗

好似外國嗰幾單咁原來有人偷偷住喺入面

岩阿

我仲不安

鄭保瑞拍個套?
聽過 但無真正睇過

閃光彈
fire in the hole

你試下對空氣講野

樓主可唔可以沖個香辣海鮮杯麵黎食下
最多呢個月水費我出一半

咁我係咪要放部喺度CAMERA 錄住佢?
我打算觀望幾日先
再有唔妥先用各位巴絲嘅方法

不過差在我見佢唔到囉

lm

呢個時候緊係黎多次案件重演
其實係玩反間計
唔得就試下黎個空城計
[size=2]lm/size=2]

樓豬係未喺出面煮緊嘢食？聞到好香，好肚餓.....

我影下入面有無野先...

你細佬呢

忽然間覺得屋企細係好事

攻堅就梗緊啦
裝備就唔洗太麻煩
旺角廣華街d wargame舖，有裝bb彈既手檔彈賣
買夠四個，好似swat team咁拉開道門掉入去就閂埋禁實道門
每個閣仔一次過整兩個入去
最大個閣仔先塞到四個人
如果入面真係有人實走唔到兼痛到仆街
唔想玩bb彈都有音爆彈
不過咁細間房中音爆彈隨時慘過中bb彈
你諗諗佢喇

有用 快啲試啦屌

樓主小心伸塊鏡or手機個陣比人一野捉住隻手

裝個cam

留名跟進

x2

呢單野有冇後續？

晚晚係度

唔係講笑 望到樓主貼閣樓果兩張相 覺得唔係幾舒服

你細佬覺唔覺得有古怪

我好撚驚

多謝你令我無咁驚

可能位巴打係入面睇緊個post，諗住等樓主一伸手就...

宜家好撚驚

屌你好撚驚

樓豬係時候綁起自己手腳，
問一問有無家族性遺傳人格分裂。

最近無買啊鬼鬼
下次沖俾你食啦

也許這刻你仍然尚未發覺
家中有這一個訪客

我岩先食完飯返尼無咁快煮野食啊鬼鬼

細佬話我諗多左

放cam最撚恐怖

你試下煮個麵擺係度再出門
睇下返黎仲係唔係度

再寫埋張單比佢收錢

樓主你試下用你張相較曝光度
我岩岩睇完
宜家好不安

我屋企都好細

我幫襯過

可能無野呢

播av
佢實出黎偷睇

你有閣樓wor
我屋企仲細
櫥櫃都擺唔得落好多嘢

好在岩先影相好似無野,過有個位真係卡住左

考慮下

如果係呢種我都唔區

組隊去樓主屋企

安已不

以前有人訓過就真嘅
不過我無再探討後續
其實我自己都好驚閣樓啲罅位

拿，好簡單，你聽日係屋企放滅蟲炸彈之類，放夠幾個，lock哂門窗
鎖埋大門，之後就有好戲睇

佢話我撚多左

對唔住 我無諗過嚇大家

係咪你細佬條女上左黎炸

可能係絲...
當我無講過

可能真係我撚多左呢

咁你細佬真係無講錯，你真係諗多左

屌我都無用架
只希望係我撚多左

鬼會影到㗎咩？

我都覺得自己人格分裂

曼嘉拉效應

心寒

樓豬有無拎開d雜物睇下
覺得真係可以哩埋一個人
話唔定係女女黎禁室

見住佢一野爬出尼

係條女尼...當我無講過

快啲影閣樓相啦
話唔定爆單石屎藏屍

好撚不安
可能有一家人住左係入面

結果佢留低張紙講:「尼多碗啦唔該」

認真?
就咁睇應該無野...掛?

飲完嘅津路烏龍茶樽唔好掉，去大班美心買半磅乾冰，倒入個樽到，加啲水，擰實，塞入閣樓到

成日播

之前舊登有個故好似你咁嘅情況
書名叫「獨居的我，最近發現家裡似乎還有別人」
有冇睇過?

樓主尼你老母

津路真係好萬能

以前啲舊屋好多都有閣樓
因為可以分租俾人
我櫥櫃好細囉

一係人一係鬼
人遠比鬼可怕

應該唔夠位

+1

又係滅蟲炸彈

佢好乖
有100%肯定唔會咁做

錄音放上嚟最實際

裝CAM咪得

可能真係撚多左

留名睇有鬼

幾個星期後傳出屍臭味

誤殺罪名成立

其實點住到人 就咁睇好似好矮好細咁
btw好撚驚

唔清楚
只知道好多所謂靈異照片係因人對倒三角形特別敏銳
好多時將其聯想成人臉
(即輪廓誘導現象)

屌屌屌 岩岩拉到落o黎load唔到
忽然load到彈出o黎
嚇到叫左下

係就正啦

咁都幾恐怖

真係買幾個滅蟲炸彈掉入去啦
有人就煙佢出黎 冇人就除下蟲

另一個閣樓好多雜物 好難搬

想嚇死我咩...

早搬早安樂

樓主有無諗過 卡住咗既原因並唔係因為啲雜物...
而係有野特登禁住...

同埋正常點會頂門 越諗越恐怖 屌你老母

聽過

不過無睇過

日撚日飲

之前外國真係有單 係個露宿者經常性偷入個番夜班（日頭訓覺）既網友既屋企 偷雪櫃野食
仲「拍」多左抽鎖匙 自出自入
後期狼死到趁屋主訓著既時候 喺佢銀包拎信用卡出黎用 屋主淆到癩屎 有日特登捕佢然後揾警察捉佢

結論係 我支持用臭彈

我寧願係鬼

咁好手尾

係啊,我都覺得好細
只係個前業主咁講

講真啦樓主啲閣樓一般都邪邪地，之前仲要有人住過就更加邪啦
建議樓主一係整返個拉門摭摭閣樓；一係直頭塞滿哂個閣樓，一眼望落去淨係見到一埋非黑色嘅雜物(旅行喼,少用嘅被鋪枕頭)

Btw問埋你平時望上閣樓係黑媽媽，睇唔係好清楚個隻？

係都個隻鬼/人搬啦

我屋企都有不迥細少少

...
真心心寒

留名睇後續

po主親七月過左就講呢D
小心後面

可能係雜物姐

對唔住我岩岩初黎報到，小女子十八歲你想要咩我可以變比你我會一年性交一次比你

好多手尾跟

USER FRIENDLY

難以想像 點住人

係啊 平時都係黑媽媽

放個煙霧彈上去呢招幾好

而家點？入左去睇未

最後結果係點

啲罅位真係令人覺得有人望緊自己

樓豬！快啲睇下細佬係邊！

無野嘅應該...

係就正

純粹一個訓位

唔通做咗屋主條女

我覺得無野

屌個天花

玩緊手機

係都唔出奇

唔關大細事 偷個天花位擺野

做乜屌個天花，無窿架

放圖條仆街
屌你老尾臭化西

你細佬熄完玩鳩你

濕氣重會甩落嚟

不如補補佢

你..再同甘多人講我殺....毛瀉想要咩我可以做再甘多事...你

但上上落落拎好唔方便

屌

但上上落落拎嘢唔太方便

我?

咪係囉 叫佢搬落黎住啦 唔好鬼鬼祟祟

記得之前有個post 租屋拉開野有兩張符係度 有巴打講過有鬼既位會好潮濕 仲會發霉發黑 符四周又黑又濕就則係 再望下樓主張圖

院友返去啦
藍姑娘要熄燈啦

一齊出門口
我鎖門個陣仲開住

放粒波子係閣樓門口出面
影低張相記錄粒波子嗰陣個樣
如果波子郁咗

甘你

好難,個位太細
只可以岩岩好爬到入去
都唔知上一手點訓係道

屌 同你只係一門之隔

好不安

HI

鬼都好D，如果發現一直有個人lay係你屋企入面

又nosleep?

...
係真唔係啊????

正 今晚唔洗訓

無嘢嘅...

朋友你好

有甲由行過都郁啦

果陣好似推咗兩三個post 樓主係一拉開啲家俬就見到兩張黃色符係牆度

可能係啲變態殺人魔

睇下其他嘢放鬆下先
如果唔係真係驚到唔洗瞓

屋企人幾時翻？

黎個大掃除望下有咩污衊野

樓主有冇多d相？
影多幾張屋企既相，睇下邊到唔對路

我唔識依啲野 但有人話有鬼聚會發霉

夜媽媽跌撚左落地下「搭.....搭...搭」聲
你都唔知走好定扮鎮定好

...
俾我諗返起以前有一日阿姨嚟借宿
佢瞓客廳
之後佢話佢見到我媽子個樣由張相飄左出嚟(媽子後生張相)
佢話見到之後,個幾日就發燒

不了

如果咁講可能真係好兄弟

青少年應否猛鬼

好啦，我已經敢出去all夜尿啦

其實毎人屋企唔多唔少都有一兩隻喺左近

有冇google過屋企有冇死過人 或者附近有冇

住幾樓？

自己屋企都驚
你同隻鬼講
我呢間屋幾百萬買返嚟
你一蚊都冇俾過就喺度住
仲搞咁撚多野

巴打身處咁詭異既環境，有冇經常發d好恐怖既夢，有可能同靈體有關。
我之前summer exchange 住1個月酒店，間房原來又係有d問題，廁所燈又經常冇啦啦熄，最重要係個排總不斷發夢，係d好恐怖既夢，令到個人係間房好唔舒服。
最後發現，原來呢間房個廁所曾經死過人

傳說中的鬼門關即將幫開，青少年應否猛鬼？

幫你熄制仲想點 佢都係想出一分力啫

8樓 但GOOGLE唔到有咩資訊

叫隻鬼交租畀我

細佬用手機上網搖控熄左電擊嚇鳩你，然後而家追緊po
咁樣會唔會安心d

愛回家風少

你屋企人扮去咗旅行 ,

其實上咗閣樓

where

北京

做乜鳩姐你

我上個POST都有講自己發夢嘅嘢
恐怖夢以前發得多啲
不過最近就發多左夢中夢

巴打間房係咪近𨋢/房尾?
聽人講近𨋢/房尾通常都好猛鬼

有冇咩伸出去既晾衫架 如果今晚有怪野文字直播下

真係好有手尾

好難講
祝你好運

仲恐怖

globex pku

唔係房尾，係個間房本身死過人。

記得有篇新聞講有個女人又係咁樣”lay”埋係閣樓幾個月個男戶主自己住 一路都唔知 直到佢裝左cctv先見到 佢應該嚇到仆街

佢真係追緊POST
佢話啲人講野好搞笑
但睇到佢都驚埋一份

巴打多謝你,咁諗真係安心好多

會唔會係咁

幾好,可以一齊打機

啱啊

睇唔明佢打乜

裝個cctv咪一清二楚

如果瞓唔著先啦 驚害到大家聽日返工返學遲到..

祝我好運

實係咁啦

借朋友啲貓貓狗狗上去你到玩下，或者未學行既BB都可以

平時老豆老母係屋企唔覺有？

好貴 不了

樓主依家開黎睇下啦

上左BB身，成隻B飛起，點還翻個B人?

好想知究竟有無野

之後隻狗對住我後面吠
或者
帶過細路仔上嚟
:「哥哥,嗰 姐姐係邊個?」
諗起就

佢地次次都話我撚多左
或者祈個禱就算

行都未識行就講句咁既野真係出事啦

good luck

到最後原來係屋企人裝咗 d 用 app 開關既設備

成功完成super b課程 唔收佢錢再想點

係咪你自己本身有少少靈異體質
平時老豆老母d陽氣幫你壓住

啱先都影左啦
個閣樓道門壞壞地
所以閂返埋

裝個閉路有幾貴

諗起一套韓劇
之前星六TBB有播

買支IP-Cam拍野

之後個BB用男人嘅語氣講:「我又諗起你老婆啦 」

應該無
我覺得

做個勇敢香港人，做一個月廳長

是咪你細佬帶左人返屋企訓呀

其實個掣係拖把掣

笑到肚痛

開台直播

好恐佈咁

其實會唔會係前業主仲係閣樓...
屌我靜係諗都淆淆地

你影多d相，等眾巴打研究下啦

完全唔覺樓主驚
唔知你想點

安已不不過老實講佢都係貪玩啫唔搞尻你咪得囉

係你閂番埋定係...

波士BB？

整個鎖係對門到，夜晚就會聽到
放我出黎呀

樓主有冇睇過依條片
你件事令我諗起依個

我之前單獨一個人行日本宗像市嘅一條路(人影都無隻,得啲車不停駛過)
突然發現有嘢跟著我
我睇一下後面
見到無人就放鬆左
點知望返前面
眼角見到一舊紅色氣體
再睇番旁邊
係一棟好舊嘅醫院(好似係以市命名 )
但好奇怪
我居然一啲都唔驚...
仲繼續行左好大段路...

你係咪出錢俾我先

裝個閉路電視

鬼怪?

live

IP-Cam唔係會可能俾人放insecam咩

樓主自己開閣樓睇入面
冇人嘅話咪即係鬼囉
搞咁耐

做過幾次廳長都無咩嘢

換細佬試下

之後隻鬼開台直播
「個傻仔仲唔知道我喺
邊 」

無嘢嘅
有我陪你

上面班仆街咪再quote張圖，屌你老味

佢點會肯住咁細嘅地方

其實樓主係咪假膠
點解可以懷疑自己屋企有人偷偷地住係度咁耐都乜都唔理
巴絲叫你貼紙又話驚 臭彈又話有手尾 cctv又話貴
如果件事係真 不論入面係人係鬼你都要處理咖啦大話

樓主睇左味

除左閣樓有咩好影

我話"驚"只係驚係有人係入面
不過樓豬我唔太驚鬼

如果可以 我都想可以同佢交流溝通下

我閂番埋嘅

好似幾好睇套電影

最好係女聲啦

郭富城 殺人犯
都唔識？

有

未去到咁咪好

你送我 我唔區

我咪開左囉

好撚膠

佢剛才瞓左

窮鬼先至係最惡一於入去查清楚

唔洗驚啦 肥媽喺大廳

鎖住佢

在你的唱機放低唱片是我

咁我都影左張相俾你睇啦
發現無人喺道咪得囉

N年前睇過

查過 無人

無人囉

有冇人發現 樓主5頁前 啲語氣好似變左另一個人咁

24個比利

洗唔洗閃咁撚大？

我咪係我囉

Philips hue 廣告？

會唔會又爛尾

其實係因為聽完巴絲講輕鬆好多姐

閃爆

唔係囉

無好過 點會爛

我屋企用緊
好好用
你要乜色都得
又可以 set 時間
可以 random
又有 Location awareness
HomeKit compatible 大家都買返 set 啦

上閣樓住一晚

係咪打手

好細

可能唔係閣樓
係你老豆老母衣櫃入面呢

去閣樓打個丁，將啲陽氣射曬出黎，d 鬼就會嚇到走曬

好恐怖
留名跟誰

尼你老母

屌睇完你個post成個腦都係夜媽媽有對眼喺閣樓到發光 成晚望住你訓教

頂你
會唔會係咁啊

HELLO THERE

用津路水炮啦

用乾冰整D霧氣再大叫屌你老母火燭呀

唔係
搞爛gag啫

不過真心好用
因為我住外國間唔中旅行出 trip
有 scheduling 燈我安心啲
特別係門口正門夜晚有光一個女仔冇咁驚
我有10幾個燈膽 趁 Home Depot 特價就買

相,我就影左畀你
你唔信無人我都迫唔到你
搬唔搬係我自由
讕係靈異 神秘?
我有講明影到裡面無人
你沖出嚟 又何苦呢?

（突發）窗口多左好多密蜂 | LIHKG 討論區

樓主肯打開度門味呀

咪影左張相你睇囉

徹底d ok?

係咪上手條友死左係閣樓

聽日番嚟先

咁我又無問

我都屙緊屎

咁聽日先講啦

有怪莫怪

CLS

住係垃圾槽喎～

個D是咪發霉

屌你老母
樓主只係掛住吹水垃圾

呢條片證實過係假既

條友做乜勁

可能上一手仲喺到

似係

吹水台

一直都有睇仙人掌

樓豬住旺角？

屌你老母 打手 賣廣告正仆街!

第一相閣樓張相似有人出入咁，咁啱度門嗰邊吉咗啲位，啲雜物又無擺到頂頂

屌你老母啱啱我睇撚完個post翻屋企
發現屋企有怪味 原來係冇閂煤氣爐
但我哋今日下晝就岀咗去同親戚食飯
係完全冇用過個廚房
都唔知點解個爐會開咗
CLS 食屎啦早知唔睇你個post

記得以前高登有個po 就係話廁所定唔知廚房有個櫃後面係有個暗位落去 有個變態佬住係到

馬爻口吾至刂...

對唔住囉
會唔會係係其他屋企人開左唔記得閂?

會唔會係佢？

暗位
咁似古裝/民國戲用嚟放寶物/逃生用嗰尐

做咩啫你

我哋全屋人一齊岀㗎
肯肯定關好門 熄曬嘢

求link

她的名字是Jessica，二十六歲，她是我的女孩。
我從來不相信一見鍾情這一類的事情，直到我遇見了她。
那是去年九月，一個下雨的午後，我在公車站牌下面躲雨，
等到雨小一點我才能繼續走回我的公寓。
當她坐到我旁邊的板凳、帶著她的報紙時，
我無法克制的盯著她看了好久。
我猜她感覺到了我的視線，因為她抬起頭，用她那深邃的藍眼睛看我。
她的深色長髮落在她的臉上，我馬上就愛上她了。
我們聊了一會，她看起來很緊張，因為她的公車誤點了。
公車在十分鐘之後到了，我跟她一起跳上公車以便於延續我們的談話。
到站的時候，我看著她下車走回她的房子裡，
我也興奮又緊張（butterflies in my stomach）地走回家了。
我在兩個月之後搬去和Jessica同住，我們兩個是如此的愉快。
她會優美的唱著歌，
在早上出門工作前、在煮晚餐的時候、還有在她準備上床睡覺的時候。
當她微笑的時候我又可以感覺到既興奮又緊張了，我從來沒有想像過我可以如此的開心。
我們不論做什麼事情都在一起，我們一起看電影、一起在公園慢跑，
而且我熱愛看她打電動，我從來都不是一個電動迷，但看她打電動對我來說是如此的有趣，
一切的是如此的完美。
直到我搬來後三個月，她媽媽去世了。
Jessica從此開始隔絕自己，她變得非常消沈，她會整天都癱在床上，不動也不睡。
當她睡著的時候，她會輕輕地哭泣或是胡言亂語，然後再驚慌的起床。
我們的家不再迴盪她的歌聲，而是被她的哭聲-從細細地哭泣到大聲地啜泣給取代。
她不斷吸鼻子的聲音整棟房子都可以聽的到。
她幾乎不出門，而她的朋友也不來了；她拒絕在朋友的來時候去應門。
她把自己鎖在臥室裡。
我對於她獨處是如此的害怕，以至於我打給我的老闆辭了職。
我沒有告訴過她，而她也沒有問。
我覺得我被困住了，我無法離開。
我沒辦法吃東西，我一晚只睡四個小時，如果幸運的話。
該死，如果我必須去廁所，我會忍到快要尿褲子才去。
如果我不看著她，她也許會...我根本不想去想她會怎麼做。
我試著繼續過日子，而且保持正面的態度。
我與愛共同生活，當她睡著的時候，我會蜷曲在她身旁，抱著她並且握著她的手，
希望我的觸碰會安撫她。
在這幾個月後，Jessica變得有點偏執狂。
她聲稱她被她母親的鬼魂監視，她在屋子裡晃來晃去，
大喊「媽媽，我知道你就在這裡陪著我。求求你現身吧，我好想念你。」
她對著空房間說話的聲音跟樣子都讓我心碎，但這好像能夠安撫她。
她似乎更放鬆了，這應該是有某種療效，
她對於離開床鋪比較自在了，然後是離開房子。
她又開始唱歌了，一開始顫抖又柔軟，但現在她的聲音已經回到跟過去差不多了。
她相信她媽媽的鬼魂喜歡聽她唱歌，我也覺得我應該放她去繼續她的幻想，
這看起來似乎有幫助，現在我也終於能夠逮到一些機會去外面透透氣，吃點東西。
我覺得這對我也很有幫助。
不過，她似乎變得有點健忘。
我聽到她不不斷的問自己「我發誓我把我的拖鞋放在床邊。」
或是，「我有把剩下的義大利麵吃完嗎？」
她開始怪罪鬼混亂移動她的東西。
我想，她開始變得有點多話，她更常跟她的朋友說電話了。
她告訴他們她在房子裡面聽到怪聲，在房子裡沒有其他人的時候。
她說這一定是她母親的鬼魂在看著她，對吧？
我從來沒有聽到她朋友的回答，而我也從來不問。
我繼續愛著她，我的愛始終堅定不移。
昨天，她告訴她的一位朋友，
有很長一段時間，她感覺被監視著。
她在她臥房的天花板找到一個小洞，就像鉛筆一樣大的洞。
然後在她晃到其他房間時，她也在每個房間找到至少一個洞。
她聽到小閣樓裡面有一些噪音，但她說服自己那只是浣熊或是松鼠，或其他之類的東西。
感謝老天她沒有上來小閣樓。
因為我不知道如果她發現我在這裡，我會怎麼做，
我總是透過那些天花板的小洞看著她。

惡人有請

樓主 我依家驚到搵被包住自己全身 唔敢起身叉電
祝你早日搵到咩事

我知道個邊濕氣好重
但係就唔知道天花黑同嗰味嘢有關

問返細佬，原來係佢驚火燭，臨走熄左電制

希望係咁

我都未驚你驚咩
（經過巴打們講嘅嘢後我放鬆左好多）
唔洗驚啦 起身睇吓啲開心搞笑嘢甚至乎睇喊嘢就無咁驚

無留意係絲打當我啱先講錯嘢

有咩恐怖得過仲有幾個鐘就要起身返工

信邪既話
濕氣重會聚陰

幫巴打你TT

留名

打錯表情。。。

嘩!你老母匿埋係度食雞髀呀!

咁之前閣樓係邊個住過？

發毛呀 邪你老母咩

咁都live咗

live左 樓豬唔好驚 我地一眾巴絲會陪住你

淘個cam, 幾十蚊咋

揾條友出黎啦
第日佢係入面瓜柴變凶宅你仲慘

我覺得係有其他人 之前外國都有間屋 入面有條友條成屋人訓晒出黎偷野食

對唔住 樓主 冇諗過會嚇親你 因為我已經好小心 我係住你隔離屋 獨居 圖中係我屋企既閣樓同你哥個閣樓係連埋 因爲自己一個人住 所以有時會好悶 聽到你地出門口冊鐵閘聲之後就會靜靜雞 用打通既閣樓爬入你間屋度探險 唔小心嚇親你 但係你千期唔好報警 我聽日就會封翻個閣樓 唔會再爬過黎 sorry

係咪有II入左你屋企寄居

樓主我地大把巴絲打借你個地方傾緊反清復明
打攪你唔好意思，仲有啲老麥你愛唔愛呀？

有冇睇過條片外國有間屋 有條友晚晚去屋主個雪櫃拎野食 但又冇諗過傷害屋主

樓上嗰位巴打真定假呀？？

痴線佬呀

證據?

根本係到刷存在R水吹

前業主只係講有人住過

發霉

射射你們

我覺得應該唔會有人

睇過
但未試過發現嘢食/飲無啦啦少左

係“細佬”阿

Hi

射射你啲老麥

II?

有 如果有say個Hi

我仲痴線

我對眼就係證據

部機如果太耐冇play,會自己熄

也許這刻你 仍然尚未發覺
家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走 然後又放低

要日日上黎報平安呀

上五個月買

真係樓主覆緊post??

裝小米camera
錄晒24小時
有古怪野就check番

小米2個camera駁埋畫面180度

搞咁撚多野做乜駕 報警犬啦

渣ga

岩岩想講，樓主一直話覺得冇野 應該冇事

同卡住點拎雜物？

報平安都冇用

樓主屋企d罐頭沙甸魚有無豆豉味？

逃獄者-弟目前犯

屌個天花[/quote]

個天花有黑都唔會係好事 濕氣重

live左

巴打你屋企閣樓近唔近床
或者睡房有冇門 對唔對正閣樓？

唔近床 對唔正

good idea

洗唔洗

冇事

所以真係拎唔到

Hi
我仲喺度

你睡過的 至少我都睡過

卡住當時係點放入去？

最近無買罐頭沙甸魚

個天花有黑都唔會係好事 濕氣重[/quote]

應該純粹濕氣重

以前放無卡住
最近開番先卡住

Lm

非法入境者

樓豬都on9
一開始故作玄虛開個post話閣樓有野
其實自己一撚啲都唔覺有野唔驚
只係想開post刷存在感
黎手咪求其post張相就算9數
自編自導自演
你地睇佢啲回覆幾撚閪就知
樓豬開post都on9都咁
唔洗見都知真人

即係點？裝cam?

鬼住客

樓主是咪發緊清醒夢
諗起你另一個Post

唔係 食完野返黎post

講緊陰氣，毛你老母

你鍾意點諗我迫唔到你
一開始驚係因為覺得有人喺入面
之後影相影到無人咪唔驚囉
唔洗見都知你真人

你個草蜢post有幾高質
仲開個post屌鳩啲人唔覆你
係咪見人地多覆過你就葡萄？
死傻閪

你沒發現我躲左角落

忙著快樂 忙著感動

呢個都驚 你都幾撚廢

放個cam係屋企咪知咩事囉

個post熟口熟面咁

LM跟進

屌你老母 尼足咁耐無人屌？ 尼你老母

搬屋果時有冇拜四角

重點錯：點解出門唔關音響？

樓主還返間屋比人啦

巴打有冇諗住裝cam睇下咩事

開台直播無人既屋企，眾巴打一齊睇

樓豬用靈魂出體去查探一下

結論係點

結論係樓豬屋企閣樓無人喺度

On9如果真係有人未仆街

有冇諗過其實係你住左人地間屋?

其實點會收得埋人，仲要發現唔到

甘你老母咩

諗起個啲恐怖故
用一用起底功能，明哂

為何喝過那咖啡杯 無故失蹤了
家裡卻彷彿 增添了數本新書
為何你那床頭玩具熊 再找不到
花樽的花 偏偏天天轉色

*也許這刻你 仍然尚未發覺
家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走 然後又放低

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中 一起分享過首歌
從你的套房帶走被單是我
你睡過的 至少我都睡過*

為何那個故障手機 無故修好了
梳妝檯怎麼 這麼快沒有香水
為何有雨門前就突然 有一把傘
相簿的相 偏偏天天變少

Repeat *

從你工作間帶走廢紙是我
照著你的筆跡寫封信給我
在你抽屜中放低戒指是我
你就算知 也不會想 是我

因為樓主面對既唔係人

拎隻碗

射篤精

放上閣樓

搵野封住度門

擺一晚

瞓醒拎番落黎

飲咗佢

拎返又多左篤精

尾已爛

咩細佬 你確定？

樓主發夢呀？

其實樓主先係偷住人地閣樓果個

此post

叫東張西望去樓主屋企調查
東張就擺個隱藏鏡頭
就會影到樓主爬上去

會唔會入面仲有一層，黑色唔係發霉，係血乾左

屋企信基督教
所以無

懶得閂 因為好快返

間屋係我地個囉

嚟層我答你唔到

無好過

已完

純粹發霉

鐵膽你個死仔

之前睇過有條片
有個流浪漢住喺屋主閣樓 趁屋主出街就落黎食佢啲野 用佢啲水
最後屋主用個cam影到
好撚恐怖

我都試過 有日關左門諗住訓 點知聽到有水聲 地下有透左厠所燈既光 之後諗住屋企人返到黎 起身開門 開廳冷氣 點知 一開...無人係屋企

好正常姐

我都住緊人地閣樓